依家M記長期出Shake Shake粉真係好醒

係人都知M記依家啲薯條難食左，有時仲有啲炸到燶晒，有個粉遮住咗唔多覺

用咗粉之後，薯條就唔會想點茄汁，茄汁都可以慳返唔畀

粉係加錢先有，但包野根本冇成本可言

最弊成日出埋啲唔知乜味的shake shake粉,
最好味個兩隻蜜糖BBQ同紫菜就成撚日都無

隻紫菜自從冇咗會生cancer嗰隻配方，就冇咁好食

啲薯條真係好撚難食
有粉都救唔到